求救！window開唔到

琴日用用下電腦閃一閃之後就去咗呢個圖一畫面，基本上㩒乜制都係番番去一開頭既畫面，係咪要重裝window?,如果係又要點裝？

呀，我部win10都好多問題呀

一塊塊黑色， 過一陣就冇。。。 時有時冇

係restore完之後發現 ，有些backup版本又正常 ，神呀奇

回復到先前版本 work唔work?

唔work

同你一樣情況

求救 同你一樣 可以點做
唔想重裝windows 電腦有好多野

開SAFEMODE BACKUP野啦
檢視其他修復>啟動設定>SAFEMODE

屌，原來已經咁耐

可以答你，入唔到SAFE MODE
最後重裝WINDOWS，2TB 分左類既珍藏冇哂
心在淌淚

開唔到都有方法
其實可以求其買個2手HDD入WINDOWS，去BIOS SET用黎開機，之後再BACKUP番D野

如果早多3日俾我知就好